一齊理性分析點解死黑警依家咁光明正大打人

係咪因為市民已經分哂兩極 死黑警宜家無論殺人放火 支持既都係會支持 所以就打左先講
定佢地由細到大都係 由細個蝦蝦霸霸做飛仔 大個做黑警 呢排喚醒左佢地既邪惡因子

好簡單
冇後果

因為我地未升級

本身有魔性
睇徐步高就知

可能佢地覺得幫中共全面控制香港
佢地就會係功臣 可以進入特權階級
p.s.我指班高層 藍衫果班係低智on9

睇完明哂警權點解大到咁

簡單易明

仲惡過777

黑警治港
平時老笠, 勒索, 偷野, 強姦, 非禮都無事
依家得到中央指令, 想打就打, 更加一定無事

軍政府